NV宣布停止GPP計劃

A lot has been said recently about our GeForce Partner Program. The rumors, conjecture and mistruths go far beyond its intent. Rather than battling misinformation, we have decided to cancel the program.

GPP had a simple goal – ensuring that gamers know what they are buying and can make a clear choice.

NVIDIA creates cutting-edge technologies for gamers. We have dedicated our lives to it. We do our work at a crazy intense level – investing billions to invent the future and ensure that amazing NVIDIA tech keeps coming. We do this work because we know gamers love it and appreciate it. Gamers want the best GPU tech. GPP was about making sure gamers who want NVIDIA tech get NVIDIA tech.

With GPP, we asked our partners to brand their products in a way that would be crystal clear. The choice of GPU greatly defines a gaming platform. So, the GPU brand should be clearly transparent – no substitute GPUs hidden behind a pile of techno-jargon.

Most partners agreed. They own their brands and GPP didn’t change that. They decide how they want to convey their product promise to gamers. Still, today we are pulling the plug on GPP to avoid any distraction from the super exciting work we’re doing to bring amazing advances to PC gaming.

This is a great time to be a GeForce partner and be part of the fastest growing gaming platform in the world. The GeForce gaming platform is rich with the most advanced technology. And with GeForce Experience, it is “the way it’s meant to be played.”

天地有正氣

Nv柒左就梗係話人誤解啦

得罪2大oem（HP/DELL)實死

公關大災難,唔停唔撚得

ASUS 好似早排仲拆分另一間公司做AMD顯示卡

asus 另外開左一個牌子比a卡
但始終rog比較出名
應該用回rog

乜事, 無追gpu news

Nv強迫簽合約 當中條款唔係好記得
跟住有廠要告nv

Join gpp會有優先技術同推廣支持，可能同非公板個d有關，然後條件係現有gaming brabd(rog,技姦個咩ar咩同msi gaming)只准做nv唔准做其他牌子（amd)

1.) GPP可能違反競爭法
2.) GPP 令消費者選擇少左, eg ASUS ROG以後得返nivdia
3.) AMD Intel
唔止display卡, gaming laptop都係, 特別係intel想用amd技術做内顯gpu

今次停嘅主因除左啲人嘈, 另一個可能性係有機會告得入反競爭行爲